記協申請11月15日集會及遊行 獲發反對通知書 記協提出上訴

記協表示，計劃在 11 月 15 日在港島舉行業界集會及遊行，抗議警方濫捕記者，並要求在查冊機制中加入傳媒選項，但有關申請遭警方發出反對通知書。記協已就此提出上訴，公眾集會及遊行上訴委員會今日下午 3 時將舉行聆訊，記協副主席陳朗昇及執委會成員將出席聆訊，聆訊前將會見傳媒，講解上訴理據。

DOJ準備介入去駁回上訴申請

推

擺街站支持國安就得

上訴委員會應該駁回多

連申請都唔洗

今年遊行，集會反對率
應該係100%

保皇果啲直頭唔申請

少少事駛乜介入呀

個d唔係遊行集會，唔計

都預咗㗎啦。不過例排申請咁解

記協已就此提出上訴

時間上剛剛好，曬人數